龜頭邱比特，撈到的港妹質素如何？

???